如果張建宗有事 希望各勇武能保護佢

現時香港有槍就是皇
同明朝一樣 有把洋槍做乜都得

張建宗不畏強權講人話
留意只係人話 班狗想殺人咁

現在我代表全港勇武宣佈
將不惜一切代價保護張司長 整頓香港法治
嚴懲黑警

讚成

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰